拉麵其實係咪有隱藏食法

學生又好,阿叔又好
叫拉麵之前都會叫炒飯食先
其實有冇咩意思
定個個都咁大食

打少左,係日本

其實d人係鍾意食炒飯 拉麵用黎填肚only

習慣

但望到兩樣野都係正常size我就仲奇怪

大概係因為食完拉麵仲唔飽，叫多個白飯用食剩碗麵d湯餸白飯（有境嗰d會叫炒飯、炒麵）。明未？

ok

關東人好似鍾意咁食
可以分開食或者食完個麵倒d飯(通常白飯)落去撈勻食
好似d人打完邊爐倒個飯落去一樣

唔記得邊度聽過
日本人當拉麵係餸所以點都要跟個飯

睇下ryu tv 佢有講日本人係炒飯同麵有時有煎餃咁為之一個餐

屌佢老母日本人麻撚煩

係，第一次見拉麵送飯真係呆一呆

麵係小食嚟既
飯先係正餐

個湯底正我一定要個白飯

咁個白飯係唔係將飲淨嘅湯倒個飯落去一齊食？？
其實唔太識食

係

高登仔最愛ge金龍拉麵係有得任裝白飯

我都試過拉麵跟白飯食 （日本）
食完個麵，碗飯倒落湯入面慢慢食

P.S. 間拉麵店麻麻地，湯頭淡
同埋算貴 ¥800一碗拉麵
好多地方¥600 - 700都有交易
利申：喺大阪日本橋

食過兩間覺得炒飯正到拉麵

有次喺日本只係諗住叫拉麵加餃子
侍應話有set仲平啲
原來個set仲多碗白飯
飽到仆街

好多舖都係咁特別係連鎖店
食親日高屋一定會加餃子同炒飯

應該係會食完麵加飯落湯到變泡飯食，其實杯麵都會，佢地會買多個飯團，食完麵，一湯一飯咁食，或者食完麵將舊飯團放落湯食

拉麵飯

個師父好好笑

日本人好鍾意食飯

一乾三濕

正確食法黎

不論男女都係咁食
上次試下學佢地
飽到仆街

班飯桶痴撚線架
拉麵送飯 餃子送飯 鋸扒都要送飯 食咩都要加飯

日本人好尊重啲拉麵，所以會叫多碗飯一齊食

唔怪得之前有個post問落咩做公仔麵嘅餸
我見有啲人會答落另外一個麵餅做餸啦
原來大家都咁跟日本習慣

燒肉又係搏命送飯

同台灣人打邊爐都要食個白飯一樣

師傅個反應

我睇杜汶澤個空手道都見到鄧麗欣次次食拉麵隔離都有碗飯🤔心諗係咪咁大食

食日式燒肉同食拉麵都會叫白飯 勁正

不過冇諗過食杯麵落飯糰 下之上下

下次試下

日本啲炒飯正仆街

好慘

起茶餐廳見過有啊叔碟乾炒牛河撈飯食
到底要點落單先叫到呢碟野

唔通要叫乾炒牛河多飯...

Same，個次去日本食平民食店（好似叫餃子之王將），又係成個set咁食，炒飯餃子炒麵，飽到想嘔

日本人其實係會食完晚餐（日本料理個d），再去食拉麵飲啤酒。
利申：試過 飽到仆街

只有正宗既日本飯先會跟碗拉麵。

兩樣澱粉質

點解仲係無乜肥人

好似佢地咁

慣左要有飯氣，食完麵要食返個飯先滿足

因為佢地唔係餐餐咁
平時食得好健康
午餐食飯點都會加d山藥上去

但係佢哋好少肥人

壓力大唔夠訓精神緊張既人好難肥
日本旅行好 返工真係社畜

佢哋鐘意食完個麵，淨返d湯倒d飯落去做湯飯咁食，但香港好少見人咁食

其實好似係日本有政策要企業去跟,唔可以俾啲員工咁肥,唔係會徵稅

好似幾正咁 又夠飽

第一眼於為係矮仔加日本妹想熄左佢

諗起有間野,個老闆主打食拉麵但個個都叫炒飯

屌係佢啦

主要日本既自律性太高

香港其實有好多湯飯食
茶記都有 香港少人鍾意咁解

同埋細食食個麵都話飽 港女即情話食兩啖夠要減肥

呀媽話食湯飯對胃唔好
但係我一啖湯一啖飯咁食佢又無問題
諗唔明點解湯飯對身體差

日本料理都係魚為主

油炸嘢少 高糖嘢又少 平時仲會飲茶

通常連湯食會易吞好多
變相你無咬得咁碎，胃部負擔會大左

湯飯好少會咬 未咬就吞消化慢
同埋印象派會覺煲湯既湯係好過湯飯既湯

日本米又真係好食嘅

咁撚唔balance
多碳水到

有d拉面好細份食唔飽加多碗飯岩岩 但去過食d早餐set 食到嘔

日本人好尊重拉麵，覺得拉麵可以服務大和民族感到光榮

佢哋連早餐都有煎三文魚加白飯 再加碗湯
咁午餐食好少咪得

因為日本人真係好鍾意食飯

之前係日本又試下咁做
點知d炒飯正到仆街

有日本仔同過我講，佢地覺得拉麵好鹹，要用白飯送。
我聽完

點解日本人可以咁瘦架

啲甜品甜到仆街 真係好甜
餐餐食一碗白飯 澱粉質多到嘔
計埋餸 鈉都一定超哂標 蛋白質應該超哂
大部分餐廳唔會有菜叫 有都係油到爆嘅炒雜菜
以我每次去嘅觀察
佢哋上班族ot完好鐘意去FM買宵夜

但係佢哋唔單止係最瘦嘅國家
仲係第二長壽嘅國家(第一係香港)

究竟點解 有無節目研究過

香港有
風雲丸

沾面+飯

間野係邊 想試

但係日本啲飯又真係好好食
去到會無時無刻都想買碗黎chaw 下(唔識打)

加生蛋仲正

樓主講炒飯 個個講白飯

點解香港會係第一

因為層樓未供完

小菜同主菜嘅分別
另外佢地當餃子係餸

日本人食得好清淡嫁 又成日飲勁多綠茶減肥

有運動習慣
自小培養

true
d 山藥好撚似吞精
隔離個阿叔食
我諗住跟（果時唔知）
一食想嘔

餃子之王將好食呀

我屋企人煲湯 我都會自動波變湯飯

關西人鐘意碳水化合物 佢地個邊比較鐘意咁依

最愛食完叫多碗白飯一啖湯一啖飯咁食 正到癲

唔識日文
有無人可以翻譯解釋下？

無論你食拉麵 都一定要上齊炒飯
如果你食拉麵 最正宗最傳統o既食法應該係先冰水漱口
之後加醬油落兜飯度 食幾啖麵 含一啖飯
一野噴落個小二身上
「Hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你」

從來未試過又食炒飯又食拉麵
食麵都飽

因為佢地先天已經不良？

根本好多地方都唔需要¥800
就算東京都係
仲要唔好食
大阪心齋日本橋一帶比其他地方貴是常識吧